女導遊尖東遭中國遊客圍毆 警拉3遊客

尖沙咀加連威老道100號港晶中心，上午11時半，兩個由湖南來港的旅行團，被安排在上址購物，期間，其中一團的團友，疑因事與女導遊發生爭執，該名女導遊報稱被3名遊客圍毆。警方接報到場將她送院檢驗，並拘捕3名涉案男遊客。

約半小時後，另一團的一名內地男遊客，離開店舖時，突遭人叉頸襲擊而感到不適，獲送院檢驗。他向警方報稱，懷疑因拒絕購物而遭人施襲。

其後旅行社改派職員到場，兩旅行團繼續行程。

湖南土匪

支那小學雞排隊

又係d搏懵旅客黑旅團引發既事件

班湖南佬同大媽港真係好撚樣衰

原來香港人個樣都唔差